/* 
  Localizable.strings
  ninja-light

  Created by 郭晓芙 on 2022/2/11.
  
*/
"Ask for your permission to use"="是否允许App使用您的";
"Faild to use"="加载失败";
"Save success"="保存成功";
"Save Failed"="保存失败";
"Choose opertion"="请选择";
"Invalid operation"="无效操作";
"Save to album"="保存到相册";
"Cancel"="取消";
"OK"="确定";
"Yes"="确定";
"Tips!"="提示";
"Confirm"="确定";
"Waiting"="请稍后";
"Importing account"="导入账号中";
"Transfering"="授权中";
"Invalid transfer days"="授权天数无效";
"Faild"="失败";
"Password can't be empty"="密码不能为空";
"Two passwords are not same"="两次输入密码不相同";
"Creating"="创建中";
"Invaild ninja wallet address"="无效的地址";
"Invalid Account, please reboot"="账号无效，请重新注册";
"Image size out of limit"="图片超过限制大小";
"File size out of limit"="文件超过限制大小";
"Copy Success"="复制成功";
"Import account"="导入账号";
"Please input password"="请输入密码";
"exporting"="导出中";
"Generat qr image failed"="生成二维码失败";
"Invaild password"="密码错误";
"Open destroy mode faild"="自毁模式打开失败";
"Invalid contact data"="无效联系人";
"Saving contact"="正在保存到通讯录";
"No Camera Permission"="无相机访问权限";
"Need microphone right in setting"="需要打开麦克风权限";
"No rights to send message"="无发送消息权限";
"Record too short"="录音时间过短";
"Record failed"="录音失败";
"Record canceled"="录音取消";
"Invalid image data"="无效图片";
"Invalid video data"="无效视频";
"Empty video file"="视频文件为空";
"Compressing"="压缩中";
"Cancelled"="已取消";
"Invalid group data"="无效群信息";
"Invalid target"="无效对象";
"Only leader valid"="非群主无权限";
"Invalid new group name"="无效群名称";
"Quit failed"="退群失败";
"Quit Group"="退出群聊";
"Group Name"="群名称";
"New Group Name"="更新群名称";
"Too less member"="群成员过少";
"Add member failed"="添加成员失败";
"More than 50"="群成员不能超过50";
"Set group name"="设置群名";
"Release to cancel"="松手取消发送";
"Slide to cancel"="上滑取消";
"Release to send"="松开发送";
"Press to record"="按住说话";
"Opening"="正在打开";
"Invalid Text Message"="无效文本信息";
"[Image]"="[图片]";
"[Text]"="[文本]";
"[Video]"="[视频]";
"[File]"="[文件]";
"[Audio]"="[语音]";
"[Location]"="[位置]";
"[Contact]"="[名片]";
"[Group]"="[群消息]";
"Unknown"="[未知]";

"Scanning not supported"="";
"Your device does not support scanning a code from an item. Please use a device with a camera."="";
"Empty data to show"="数据为空";

"save data base err:"="保存失败";
"You're owner and group will be dissmiessed"="群主退群将解散该群聊";
"deleting group"="正在解散群聊";
"deleting message caches"="正在清空聊天记录";
"delete messages"="清空聊天记录";
"waiting"="";
"deleting contact"="正在删除联系人";
"deleting"="正在删除";
"create thumbnail failed"="缩略图创建失败";
"video expired"="视频源已过期";
"saving"="保存中";
"authorize first please"="请授权访问相册";
"authorize failed"="授权失败";
"can't load that video"="未找到视频源";
"Sending"="发送中";
"Comporessing Image"="压缩图片...";
"Comporessing Video"="压缩视频...";
"loading"="加载中...";
"creating group"="创建群";
"updating group"="群信息更新";
"Only leader valid"="仅群主可操作";
"not enough member to delete"="群成员过少";
"processing"="处理中";
"invalid avatar"="无效头像图片";
"uploading avatar"="正在上传头像";
"save failed"="保存配置失败";

"Please input gesture password"="请输入手势密码";
"Please input again to confirm"="请再次输入确认密码";
"Password different, please re-set"="密码不相同";
"Error password"="密码错误";
"Please input origin password"="请输入原密码";
"Gesture too short"="手势密码太短";
"Forget gesture?"="忘记手势密码？";
